<resources>
    <string name="app_name">Провери за палмово масло</string>
    <string name="main_activity_title">Палмово масло</string>
    <string name="side_menu_title">Бърза проверка за \n съдържание на \nпалмово масло</string>


    <string name="navigation_drawer_open">Отвори меню</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Затвори меню</string>

    <string name="action_login">Влез</string>
    <string name="menu_main">Начало</string>
    <string name="menu_camera">Провери</string>
    <string name="menu_list">Списък продукти</string>
    <string name="menu_more">Повече...</string>
    <string name="menu_about">За нас...</string>
    <string name="main_text">
        <![CDATA[
     <h1> Палмово масло </h1>
        <p>Палмовото масло влезе в нашата кулинария съвсем наскоро. Ако си направим труда да изчетем повече етикети на стоки в магазина, ще видим, че то се съдържа почти навсякъде: бонбони, бисквити, пържени картофи, течен шоколад, чипсове, спагети, сухари, спагети и др.</p>
        <p>\nХидрогенизираните мазнини поевтиняват продуктите и са много изгодни за производителя, но потребителят плаща за това със здравето си.</p>

        <p>\nПалмовото масло усилва вкуса на продукта и ние ядем все повече и повече от него. </p>
        <p>\nПалмовото масло е силен канцероген. Развитите страни отдавна са се отказали от внасянето и влагането на палмовото масло в хранителната индустрия, те ограничават продажбата на продукти, които го съдържат, и на етикета задължително отбелязват наличието му.</p>
]]>
        </string>
    <string name="new_product_name">Име на продукта</string>
    <string name="new_product_barcode">Бракод</string>
    <string name="new_product_desc">Описание</string>
    <string name="new_product_hasPalmoil">Има ли палмово масло?</string>
    <string name="new_product_addNewbtn">Добави нов продукт</string>
    <string name="empty">Няма данни</string>
    <string name="checking">Проверяваме....</string>
    <string name="mandat_barcode">Баркода е задължително поле!</string>
    <string name="mandat_name">Името е задължително поле!</string>
    <string name="mandat_description">Описанието е задължително поле!</string>
    <string name="string_scan_barcode">Сканирайте баркод</string>
    <string name="camera_not_available">Няма камера!?</string>
    <string name="login_message">Функционалността за вход е все още в процес на разработка</string>
    <string name="title_home">Начало</string>
    <string name="title_list">Списък</string>
    <string name="title_more">Повече</string>
    <string name="title_about">За нас...</string>
    <string name="title_new_product">Добави продукт</string>
    <string name="title_show_product">Продукт</string>
    <string name="not_found">Не е намерен</string>
    <string name="canceled">Спряно</string>
    <string name="product_added">Продукта е добавен успешно!</string>
    <string name="about_text">A long time ago, in a galaxy far, far away... It is a period of civil war. Rebel spaceships, striking from a hidden base, have won their first victory against the evil Galactic Empire. During the battle, Rebel spies managed to steal secret plans to the Empire\'s ultimate weapon, the Death Star, an armored space station with enough power to destroy an entire planet. Pursued by the Empire\'s sinister agents, Princess Leia races home aboard her starship, custodian of the stolen plans that can save her people and restore freedom to the galaxy....</string>
</resources>
